口交部成日話香港法治社會講真口講冇用要真係俾人睇得到先得㗎

口交部成日話香港法治社會講真口講冇用要真係俾人睇得到先得㗎

你都識講口交部